 11:31,  5 марта 2019
Полицейский верблюд впал вдепрессию иотказался отеды после смерти напарника
В Индии полицейский верблюд больше месяца отказывается есть и пить после того, как его напарник умер. Об этом сообщает издание Times of India.В конце января 56-летний помощник младшего инспектора Шиврадж Гадви (Shivraj Gadhvi) отправился патрулировать границу с Пакистаном в округе Кач, штат Гуджарат. Страж порядка прибыл на место на верблюде и покормил его. Через несколько мгновений Гадви потерял сознание из-за сердечного приступа.Очевидцы произошедшего вызвали скорую помощь, мужчину доставили в ближайшую больницу. Его состояние ухудшилось, поэтому медики приняли решение отправить пациента в больницу с более современным оборудованием. Она была расположена в 80 километрах от места происшествия. По дороге мужчина скончался.Гадви кремировали в родной деревне со всеми полицейскими почестями.С момента смерти полицейского его верблюд отказывается пить и есть и выглядит грустным. «Мы стараемся помочь верблюду восстановиться», — сказал коллега покойного, инспектор В. Кхант (V Khant). 
